香港醫護

大家可唔可以幫醫護爭取啲好少少嘅食膳住宿 我睇到內地學生同醫護住宿個post 真係火都來